閱文集團772（6）

玩完？

聽日有位入貨

聽朝勁假時段肯定又個個搶貨

Free fall
6060翻版
睇著啦

投股書都唔睇 就高入

配股 JUMP得

佢好似係比騰訊d附屬公司喎 睇定d先啦

今日都散散地水 好快玩完

淡友又進場

睇d留言以為今日跌左十幾%

其實果個唔係壞消息黎喎，大家睇清楚係咩配比公司先，個個以為壞消息，聽日應該收夠老散d貨沖上去

利申:一股都無

我朋友99蚊進左場我都鄧佢驚

5蚊位都淆底

strong hold

咪臭係 搞到個個好似玩孖咁

咪理啲on9

大戶一放就free fall

俾唔俾大戶未入市？

大戶都未玩夠6060玩左2,3個星期
閱文兩日咋
就係扯高派貨，再整低，日日都玩下啦

Ching講得岩 連燈仔比人撚狗咁撚 輕輕震下就放

再講多次，大戶同輪商還未買夠貨，市場太少了，仲有排係市場低吸，做定筆記邊個財演呢排講淡就係輪商鬼

一生人，機會好少出現，已按樓等睇上$300

如果恆指仲係23000點
我會信佢上到300

睇完個post 去check 先知原來今日係升左1.56%

聽日繼續

歐美跌到趴街 聽日多數跟大市跌 熬底geh手足好走鬼啦

邊到跌到仆街?

早啊等開市又玩過山車

唔好穿100

個市終於升穿29000，準備等升空

今日咩環境

走鬼

長渣撚決定專心返工算

你個名

收皮啦你 尋日又話乜春跌到九十幾 入黎俾人bin呀？

無貨丫嘛梗係望跌

今日唔多睇好

成個post有無人諗住長揸

今日跌到仆街啦

啊婆走得快

無啦無啦

留俾個孫

same here 所以今日跌幾多都嚇我唔到既

跌爛左未

跌到仆街

正，抽唔到既小弟 入黎食花生

去到80睇機接貨

應該會係100-105橫行一排

唔好穿100蚊

107 放貨做左聰明鳩
落到95 入

103 走左入黎食花生

穿硬100

兩兄弟一齊上呀

停撚左係102 想點

好多人無訊心wo

最好停到4點 唔好穿100

長揸一排先算

穿100即入

真係要長揸了

咁少成交都叫救命

101.6

ching定d黎 今日跌少少難免 比美股拖累 要有訊心啊

啲人淨係睇個股價

同700共同進退je

大家放啦 喱隻野唔掂架！

104.3 入
係咪應該放一放避下

開102 都唔得？

Ok

呢隻野根本唔值咁多錢
只係炒風氣上左去姐
會慢慢回落去50-60

好彩富途睇到哂詳細成交

眾安都仲有70幾，你話佢會落50-60

ok 開 102了

冇乜搞作點下個乞兒market 今日點玩

大位一定係100,

到時咪知

炒未來溢價高貴D，

102, 溝貨

完啦 $109走左
小二 來一包萬里望

大家俾啲訊心 過左今日聽日120

102 走左 本金

剩下 4手 由佢賺

x12

坐下先啦 先幾日

聽日休市呀腦細

今日高位幾多到

咁等星期一

今日會唔會穿100

自己估，會回去90蚊，回二，三日 再開車

102

95走唔甩

仲有一分鐘，唔洗估⋯

Free drop

寧願磨都唔好穿100

走鬼呀

大戶: 準備大手入貨

走呀！！！！

真係唔好又話上唔切車

撒退呀

騰訊carry

上車最後機會

穿100就free fall

各位手足玩唔起就好走了

倒升

如果真係穿100,你應該入多幾手,因為大戶一定炒番上100以上先再賣既
每日基本都有1,2次波幅,睇你捉唔捉到個位

集氣

唔記得扣安全帶 有啲頭暈

1-2蚊上落受唔住
不如去買公用股啦
收下息米算囉.

睇黎今日又要妹下妹下

唔係1、2蚊上落受唔住，係係100蚊上落好難受

睇淡都冇問題
但係一兩蚊就講到股災個啲

不過今日應該都係跌
利申十二手

104走左

走阿

晏啲再入貨

一上市就紅底 短線投資者點會同你做人世
落番80蚊先入貨

由佢妹一陣囉

快啲跌比我入貨

仲唔走咩心態

走啦你地

磨多兩磨就穿,
中過幾次伏

你地快d放貨啦

真係放好？

玩撚完喇

Molamola

要有訊心

跌幾蚊就玩撚完 拎2萬蚊去做定期啦你地

D錢要黎應急嫁

你地唔放貨大戶點收貨呀，乖啦，放哂佢咪唔怕穿$100囉

103走左
玩完易金金金先再入

走呀

大戶要入貨會唔會咁高入呀？
挫到5，60先掃啦，學你咁on9就唔水洗賺錢，去開善堂啦

講真散戶55蚊入
真係話鬼之你o個幾蚊
日日睇住都煩

大市升返先黎走

唔講唔知以為跌左20% 一禁入去原來跌得幾蚊

玩夠啦 回家啦

應急就咪撚玩啦on9

102啦

放左出去抽第二隻仲賺得快
宜家隻隻都升咁

對唔住囉

邊隻有咁升法？

8102今朝幾十秒賺左5000

款鬼吵

巴打你走先我幫你頂住

1隻

呢度啲人連閱文都玩唔掂你教佢地玩8字頭

根本100鐵到不能再鐵

2018 好硬 772學下人地得唔得

比d訊心啦

無撚驚過

唔好講
一陣穿鬼左

學你話齋大戶點解唔挫到5,6仙先入, 你都ON99

高入 103
我有訊心

挫到萬劫不復先入

琴日班下巴輕輕仆街呢
105 鐵底 果班

排0.01

一蚊講緊1％

排高你少少 0.02

依幾日100-105依個位上上落落，咁穩陣
連登仔都話股災

日日咁捕撚住果幾蚊吽到有精神病, 醫藥費咪仲甘

吊你老母 潛撚晒水啊
唔係好威咩，睇110 120

睇150

又唔洗咁心急 只要公司業績好前景好 遲早會到

110成千5條友放盤 點都震下你地啲一手黨放出黎喇

吉利你都叫人放
弱智仔 又逃生門 又盛

玩完

大戶散戶有錢都留黎玩其他新股

快D破100啦

好撚多不負責任撚 叫人咪撚放 低過105買買買
買你老母

出面個苦主區就係信錯你班仆街

6060有版你睇
阿寶要出動呢

吓 我27個幾吉利話走，轉倉去700且抽新股有咩問題？有錢唔賺？

合理小小啦on9仔，好撚醒咩你？人地招股價先55，100蚊係炒出黎，一野洗落去唔出奇，5，6仙你都講得出 小學生

大户諗既野都比你諗到你唔會係度上連登

等上150

上連登物認真

咪係

On99買隻Ep 過2000既股

Ep2000 係咩概念
地球大爆炸間公司都未值呢個市價既概念

咁多買盤又唔洗太擔心既

吉利由27蚊高位妹左成個月，唔攞啲錢買強勢股同抽新股，啲錢會增值咩？

炒買一定要用閒錢，係好係當total loss 既閒錢

財不入急門呀

有精神負擔，巳入hardmode 炒賣輸多

打錯P/E先岩

買盤可以一野就縮哂

咩app

101鑽石底,比D訊心

跟著100係鑽石能量底

同求

今日102 鑽石能量頂

新手學人玩股，笑死

23.x 升上26.5
你點睇

金股至尊

下望55蚊夠唔夠負責

老手出黎笑人，你跟左大師未

2882?

係時候掃貨啦

你睇返我幾時講走啦
如果你咁勁下下摸到底，個個都係李x啦

喂
果個乜撚野 "小學未畢業" 柒頭
唔係叫人109 唔好放咩?

而家跌到落101 啦wor

仲唔快撚D 出黎鳩up?

買盤只看近兩格及是否主動盤

有樣野叫托沽，101放10m都沒有用，隨時可縮

大師？跟佢你應該90放晒

成班學人講pe
果班應該財務報表都肯定無睇過/唔識睇

好簡單齋睇pe, 6060一蚊都唔值，因為負pe

跌兩蚊係到話free fall, free fall果陣你已經死了

尋日有條柒頭死都話109 點睇都唔應該沽添
仲扮撚曬大師o係度鳩up
笑撚死人

人地有名你睇啦，嘈咩姐

係啦，你咁玩知你係點啦

你做金融？返工專心D，唔好moon住個股價，炒spread 呀？炒期子好過啦

傻鳩

你今日放左盤去110沽未呀， 110大位，我就放109.9 算，果一個spread 當比路費，ok? 要沽唔欠果1條毛。

點都要交學費既
有咩好笑 唔明就問, 無乜所謂

最好笑係班乜柒都唔識, 淨係鳩up 既傻閪

哈，股價低左 就出黎吹自己幾咁英明，正on 9

你兩條股神咁勁，不如話比大家知11.30會係乜價？
1點-4點股價會點走？

fs 如果有得睇forecast 就好

好多股神

今日個市咩事 全紅

全部都係馬後炮

笑人正on 9, 個乞兒 market 算公平競爭

話自己高沽左，而家大跌就出黎認威笑人，應有D精神病

竟然真係伸個柒頭出黎比人撚狗

做乜關你撚事咩柒頭蠢窮閪

我有信心炒乜就炒乜
你識閪咩

110 係尋日既價, 而家沽乜撚
你不如話而家去沽150 5號仔?

諗清楚自己up 乜撚先啦廢閪狗

你又講得無錯

做乜勁變左罵戰post

大家理個傻仔做咩

可惜不是我

喂, 我唁係話自己高沽乜乜柒柒
你自己追返post 睇下你自己up 乜鳩先啦

乜撚野109 點睇都唔應該沽
呃鳩人strong hold
我先出黎屌柒你ja 傻閪

笑撚到gapga 聲

係，我得四十幾萬 X二個戶口當total loss 閒錢黎炒股

我舊屎炒股唔駛放錢的，而家要購買力才入到貨，冇計

因傻仔打字好紅又大

跌穿100 狂掃

贏好輸好
信Tips 又好 山埃又好
全部都係自己攞嚟
有乜好嘈

先跌果少少擺長啲驚鳩咩
驚咪蝕8蚊放左佢冷靜下又好買其他股都好快賺得返

都唔知有咩好嘈,佢話strong hold 咪strong hold囉,你理撚得人姐,你唔比將來呢隻會過109蚊既?你地要走咪走囉,反正呢隻又唔係比你短炒,就算佢趺穿100蚊90蚊80蚊,你唔可以擔保人地唔會升返架喎....每個人都有自己意見架啦,分享下姐唔洗大紅大字嘈架既

收皮啦屌你老母
唔係話你d 咩, 但唔知頭唔知路
鳩估柒撚左就收皮啦

11月9日14:52 就鳩up 叫人入貨高追

橙線就係你出post 時間 (11月9日14:52)
黃線就係你出果個價 ($105 就快d 入)

影自己贏幾多有幾多錢有乜用，好小學雞，好傻9

Strong hold 果班on9仔呢
話散戶都唔幫散戶果班呢
鐵底果班呢

人地想曬佢戶口好耐嫁喇

傻九，佢第二轉沖去110係好大機會掃晒果1m 110既

max 而家係3000 lot 定 6000lot

大戶要掃，半 ms 掃清啦，一破行多五蚊，

破唔到，你跟沽要109.3-5 我就market 沽落去果種。

你109.8 哈，一早放定盤啦，你話掃穿去追？追高幾多你會追呀又，咪又係吹

將來實會過
但成個post 新手, 個個都短炒
跌果2毫子都想跳樓咁
仲要叫人入貨

做狗都咪撚做到咁仆街啦

400k MV 先得果 1.3% profit
唔怪之得要上黎叫d 新手幫你接貨

垃撚圾

400k 叫晒？ on 9 4b 就差唔多

哇！大戶黎喎

一入黎仲以為真係已經free fall
就算110入而家都未跌夠1成啦，講出去真係笑死人
買股票大家都係9up下輕輕鬆鬆
咁易被人影響又驚青又唔識沽嘅人真心建議拎果幾萬蚊做定期好過

係曬都小畫家加多個零先出黎曬啦
講到自己大師上身咁
原來得果400k 屌你老母

喂
小學未畢業
出黎接受binc 啦垃圾閪
希望無巴打比你條on9 呃左啦

接貨？
p&L 唔你唔理我，成日變，你話我係窮西麻， 我咪比你睇下，我都唔係太窮西，400k 都夠玩成年高鐘掛

無追post入黎望一望仲以為穿左100

400kvalue
5k profit

做定期會唔會仲多

加多2個0先好貼圖啦

大戶食完早餐啦

上返102
利申103入

巴打們 炒股賺錢大家開心 輸錢一齊坐艇呻下咪算 何必要嘈來嘈去 為咩

喱位CHING有見地
識玩 !

bin 啦，bin la,我就102.2 buy back sin

未穿100都有得嘈

係呀, 係有機會呀, 咁又點?
我覺得109 ok 唔撚得?
一定要聽你條廢柴話, strong hold 多一排慢慢等?

跌穿100 咪再入貨
洗乜急
短炒係咁架啦,
唔賺spread 唔通同你計佢Daily 業績再出黎鳩up 呀?

哦

好撚煩
又唔係zero sum game
一齊賺唔得既

我有D野唔吹水，ps 到40billion有乜意思，係督條on 9 散戶操作扮大支，ha ha 笑l 死 一早擺盤去 109.8 沽，又話一穿110即返手喎，講到110實比你買到貨，人地大戶用市場機，ms 都快你幾千倍 hahaha

咪係，未穿90都唔知有咩好驚..

利申：sold400@109

叻叻豬

咪係見到D盤路，以做野既，提下大家都唔撚得，我只係要賺大戶錢，

班非洲傻西出黎柒

沽盤全9部係UBS既

跌少少就驚到咁

炒大價股賺spread？港共政府多撚借你啦，你交咁撚多稅，我代班窮西多謝你支助福利呀

尋日下午仲叫人105 快入strong hold
好似未玩過ipo 咁
點一齊賺?
105 入左, 今日仆街啦

隻野升市都係到妹下妹下
跌市更加唔使望倒升啦

tq 串流掛，
比錢架

101 又入左一手

幾蚊就仆街我以為跌左5成

其實都發現你有語癌好耐
不過之前都睇得明
而家真係唔知你up 乜鳩啦

根本鳩up 呃人入市提心吊膽過週未啦

冇返一年半載都唔叫strong hold喇

上啦 比卡超

你有訊心，3 蚊雞你都坐唔住呀，炒乜鬼spread呀

你有冇炒過 hsiF 架，跌十點八點你咪要入icu, 非洲佬，炒spread 唔岩你架，返去非洲渣津幣啦

有錢咪搵
IPO 唔玩呢d cash in 先唔通學你400k 賺3k咩

柒左就縮啦仲o係度鳩up 扮大師

不過今日表現真係曳 隔離屋手機股轉埋燈雙雙破頂 772仲係度妹妹下

105 入，now 102 冇左三蚊雞你巳鳩叫

渣772 過市過週未又會提心吊膽

信你係一開市會不問價掃貨既就on 9 仔了

哇跌左兩蚊 世界末日喇 即刻放左佢先

哇屌 勁多新手 趺得果幾蚊嘈成咁

長揸一定升
但長揸都可以低少少架嘛
尋日咁跌就咪鬼入啦

我就孤鳩寒既, 就算真係預知佢將來會升
我都想盡量低價入
多一蚊就係一蚊 拎去派乞衣積福都好

等你地嘈完先，我聽日再入黎

揸住兩手 100.7, 係咪應該離場？

利申：新手買股

不如你地兩位高人開面開post討論好嗎

首先 你要問自己 短炒定長揸

頂唔順咪走囉
冇話應唔應該
而家外圍升返
佢都仲係妹下妹下咁

快D賣, 如果唔係星期六日都訓唔著

新手就唔會100蚊入啦
繼續等啦

我梗頂得住架
比你呃果班新手呢? 無左幾毫子已經講到跳樓咁
你仲呃鳩人去入貨
有無咁仆街呀?

你明唔明而家屌緊你d 乜 呀
從來唔關我事架, 你d 濕鳩垃圾建議對我無影響架
講緊d 新手/入黎睇短炒ipo 既巴打比你害鳩死呀

靜啦好嗎大家

ching block左兩個傻仔啦 唔洗煩

本身諗住短炒...
但strong hold 係咪起碼要hold 半年？

真係唔好再嘈了
拜託

晒下比條乞衣睇下

十年

手字小學雞過小學雞

收到

放多排先

好想用牙咬

孤鳩寒就咪撚炒spread 啦，賭埋D孤鳩寒錢，用富途免佣都輸死你呀

走啦 廢事你星期六 日訓唔著 休息時間係無價架

唔好理人話咩strong hold啦 信自己 但之前要做功課睇多d文章 兩手當交下學費

ok 聽巴打講唔嘈

上面問100 入而家點

好簡單記住, 永遠無可能最低入最高走
唔貪心, 感覺ok 就放
反正新手短炒, 都唔會識睇d 咩數據/分析
加上咁耐先有一隻傳媒狂煲既IPO
頭幾日一定係咁上上落落

如果果d 係閒錢, 咪放o係度
等一兩個星期, 一兩個月睇下

如果係救命錢, 賺夠就走

如果想cap 到盡, 唔知點幫你
運氣好乜都得

仲有70oz 鴻運，呀非洲乞衣，快D吹淋金價輸撚死我la la la 日日都好提心吊膽呀

其實睇股價無咩野,睇呢度反而擾亂自己
唔睇重好,專心做野

我係

跌穿100入多pack

睇呢到既討論 我仲已為跌穿一百 點知落都未落過

大錢係留俾有耐性同有信心既人賺

利申: 啊媽係女人

Agger, 唔知個兩手對於巴打係閒錢定應急錢
不過就算係閒錢都係錢
好多因素決定你放定hold
有啲人放完又心思思入第啲
有時多操作反而不如唔好郁
呢啲真係睇自己心態
信咗自己先再信其他人好啲

和氣生財呀各位

覆緊兩手一百蚊學生巴打

其實有乜好曬命 天外有天 虛心學習 知足常樂

利申: 買左480股閱文

學生都有錢入兩手

兩手都係40000姐

480手定480股?可以買80股咩?定你又係藍表派

sorry 打錯 480手

成千萬

連登真係餓虎床龍

多謝咁多巴打既意見

btw 唔係學生，只係拎幾萬出黎玩下

大戶

480手

睇錯學生haha

點解2382可以炒到咁既呢

大戶 求指引

清，係條on 9 非洲大C 扮大袋 話新手 鬧人窮西先

天外有天 虛心學習 知足常樂 佢一定唔係這類人

佢先撩者賤

我呢，就係 知天外有天 虛心學習 知足常樂

講返772

這五分鐘，見大戶入了，102.3-102.8

這位入，唔駛怕

買盤多返好多啦

果然天外有天

重攻103

103返返黎啦

有錢會然

大户lunch食飽啲下午再掃過

如果今日收105 阿寶會點做呢

明明103第一個價的沽盤咁大.....

102放 101入

汁左$1500

岩岩先醒
$120未

掃了

妹下妹下

480手定480股,有得就咁買80股?....

2017年11月10日 11:53 星期五

閱文即入富時指數 下周生效或有驚喜

熱爆新股閱文（00772）今年股價稍回，但下周初隨時再有驚喜。市值近千億元的閱文，憑重磅身形已獲國際指數編制公司富時即時納入多項指數系列，下周二收市後生效。

拿 派定心丸呀

下午爆升

唔怪得午市前升一升

戴定安全帶 我準備好啦

fatfat 今次 200$

最到110浮沉，貨唔貨多pack 好

雷蛇退錢未...想入多D閱文

$104入左兩手

大家小心啲講野，一間累啲新手入貴幾蚊俾人屌足幾頁

fatfat了

升了

雙11啦師傅
俾啲訊心啦好嗎？

雙11同閱文有咩關係

中銀我退左

短線睇佢120-130$ 長線一個唔覺意入意hsi 就變第二隻騰訊 淡定

係binc forever

收到啦 準備入閱文!

我咪就係有訊心 先想入多D閱文
咁都要等雷蛇退左錢先有錢入架
雙11又關咩事阿?淘寶咩?

103.7 上阿!!

開車啦

大家 see ng see 到market 掃100k to 104呀？

安全帶已扣

火箭要升空啦

轉燈

轉左燈

開車

淘閱文股票

好友全面進場!

🚀

嘈乜尻
Booooom

知唔知係邊個 ？

升天啦

Please hold the handrail

gogogo

屌岩岩loser啲錢退左又無特價了

求跌阿!!

再轉

假突破

火斯箭唔記得入油，等陣先爆過

跌跌跌

屌

但太空人full gear左啦喎

笑死我

aastocks 未出個段野 等佢出埋先爆過

Ｄ好友充曬血
之後早洩了

笑撚左

實有班傻仔104沖哂入去

厘到咁多人用串 流？
有冇介紹？

屌你老味

串流? 睇咩價位有咩人買賣?

多數用100皮 富途？

睇呢個po 就知好淡增持緊
連登技術分析

今日都係恒生季檢

連登指數

好友 淡友梅花間竹咁

又話特價日 都無平野執

架船咁高調唔沉就奇

佢個15%貨都係佢自己騰訊要番無外流 點插水

收市99.9

朝早102入左5手，話知你地嘈生晒

巴打心水清

大户點會等aastock 出先做野

連登仔搭巴士機會多定有錢佬搭巴士機會多？

爆未

利申益友

又話火箭

咪成支火箭圖出咗黎嚕

要唔要沽呀清？

SH la
110都冇沽

等睇2點鐘升空

驚既好走啦 過主啦

男優爆漿前條野好硬
但今次早爆了

空就升緊 幾時升咁解

2點鐘，會直升113.8

宜家枝火箭係鑽緊落地底喎ching

我先得個10萬貨仔，輸得幾多姐

去返80蚊先講

有貨既巴打，可以唔好睇

起麻留到下個星期二尾市二分鐘沽比人

閱文即入富時指數 下周生效或有驚喜

贈閱友好
熱爆新股閱文（00772）今日股價稍回，但下周初隨時再有驚喜。市值近千億元的閱文，憑重磅身形已獲國際指數編制公司富時即時納入多項指數系列，下周二收市後生效。
你班人仲唔快D賣?等咩

由而家到下星期二都係買入時候，越低越買，

strong hold等下星期120蚊

嗱嗱嗱，係咪呢

yes, strong buy , 唔好追，佢插就買

朝早101 再入左貨 點睇甘日都會收102.4

星期六

只有這段講過，好多傳媒都未出這單料
會唔會

下星期會穿100

今日低位，明日高位，一浪低於一浪

富時唔係睇英國股市既咩？

鑽石能量頂 102蚊保護

鑽石底

sun flower 呀 做開旅行社

真係穿果時就唔會比你望住跌
會開市果時直接穿

mola mola 101.8 ....

$102即掃

大家扑暈自己, 醒返再睇股價, 到時返黎多謝我

我估大部分都係度叫下春，冇人走去放

只怕眾人問候你

諗甘多做咩 放啦 快d放啦 我要入貨呀 最好破埋紅低低

現在買咪發發

咁要睇下佢暈幾耐

醒番果時可能搵唔番772

要靜候

再靜候

然後跌

連登仔話跌姐係....

14:04:55 160,400 102.000 16,360,800 主動賣出

大戶出手了?

其實都真係無咩原因要放,我揸14手,平均都唔使90蚊
而家帳面都重賺緊4萬

掃左未

見到大戶主動賣出咁多, 掃條毛, 快D放啦大家

700轉燈
Hsi 又轉燈 好正常姐

驚西咩。。。

又唔係等住d錢開飯，我就唔信佢跌穿招股價 長揸冇得輸

ipo 梗係唔撚驚
呢度成班高追撚

午後例必沽貨

ipo係咪應該死都唔放

嗚嘩

老豆去返387

Ipo都怕

快D穿100

富時係恆生指數d frd?

你地班人可唔可以俾我透下，我追po笑到鬆唔到

利申：非新手，$95入左

hi friend 平均價94.6

哥迪奧拿:閱文需要盡快跌穿$100

鑽石能量底，頂住啊

升少少又叫，跌少少又叫春，笑柄黎

其實跌落黎, 就係比你地入貨, 下星期繼續爆升, 咁都睇唔出, 係道叫春, 無鬼用

各位睇住772 既清，

你地覺得極訊既1千股既牌，係乜玩法？

屌你老母 唔好穿101呀

人地隔離掌閱又爆升
港女真係好廢

要探day low ........

101撐得好辛苦

363k 398 個牌 ....

Strong hold

鑽石都打爆你

一口隊穿....

破左
好快破100

屌你老母 真係穿撚左 玩完

有冇盤啲圖睇吓

完全冇難度

要放了

100 601k (599)

穿左

利申繼續strong hold 冇驚過

狂跌了

彈返上去丫 屌你老母

睇下大行多定散仔多

我問佢係乜玩法

等90

這個400K 沽盤 @ 110 我估係中信leon

穿110

頂返上去 我頂撚死你

100啦

嘩 點算

係咪時候買多手

堅持sh

收市唔穿100當贏

破紅吧

即穿

上返101呀 屌你老母

100 好多掃緊

一野隊左上去101.2

101.2/3 了

今日沽多過買

重有好多老散未走
震一震先啦

燈神

100好多人撐

呢度跑馬咁

上返102呀 屌你老母

有排都未返家鄉

等睇 100 掃既跌到90 放又蝕

輸緊5蚊屌

1000 蚊 好少o 者

好好睇

唔知有無9字頭呢

睇住個盤加呢個Post 好好笑

有4手

我10手都輸緊3蚊
下星期一個反cup啦

4000蚊 好少 渣架

快啲開港股通俾阿爺落黎掃貨啦

反CUP 再反 CUP 落 90點

反cup再反cup再反cup上返130

睇埋雷蛇易鑫 再諗放唔放都得啦

向下溝

90蚊再孖 切丁都要買

101 鑽石底

唔好再跌喇 屌你老母

旁偟時我有蟹貨獨坐一角像是沒協助

唔覺得有散戶敢100樓上入

呢度大把人入左啦

睇住你地1蚊幾毫係度叫春 唔知以為買緊仙股 thank you for the joke

唔叫春邊到好玩架

渣得一手都叫春 咁先好玩

屌你有聲

散戶實賺貴

個個期望隻野只會直線上升

屌你老母 101企穩丫

炒完

100 收

99.95 個盤冇人放 得幾千股

睇完啲cm就算自己有貨都覺得好笑

4 點前好走佬

100 入

成班高手想執平貨又無啲誠意 掛高少少啦

個個都想100入 好古惑

mola mola
大戶一打穿100 就 freefall

Free fall

唔好再跌啦

本身都ignore 你條柒頭
好心就收皮啦吠吠吠
返去咬果2條on9 金條啦

最緊要企到一百蚊收市！

一格一格劏落去

玩完喇

簡單d, 長揸無所謂, 你拎夠半年一定升,
拎夠20年升到上太空都得

短炒就咪再搞
乜撚野105 買買買 有撚病

咁多位，心態好緊要

跌到80都唔怕 150先會放

我相信D人9up多

求指點

有貨巴打Strong Hold必勝

唔睇就得

得罪講句
唔撚識就咪撚扮大師
呃鳩曬d 得幾手既巴打去中伏

下星期, 下個月大升你咪屌返鳩我
但而家係跌wor
事實就係咁, 多過105 買既都係輸緊錢
又唔撚認, 又係度吠, 屌你老母

唔好睇連登

股票最強陣式
->等多陣

岩岩訓醒

中金又係on 99

低收個圖好醜樣

今日先得閒去入倉

沽果邊成堆中金牌

99.8 收市

德銀又係好撚假，咁沽。。。。

低位收市

100.6入左貨

能量底撐住收市，無有怕

唔知772 下星期二有冇 收市 ao?

禮拜一升番上102-103就會直插落2位數

新股係無收市競價？

molamola

好勁 防守力

有沒巴打 知係唔係好多人係100蚊位 入貨？

小時圖
頭肩
好驚

100.4

新股都有圖分析

未，要hkex 開

無得短炒架啦 長渣唔好睇佢半年

100 就應該好穩陣

100蚊掛左600幾張買單

唔好講啦!下星期一開市就比人隊

邊度睇

109入左10手😂😂😂

要親身去交易所睇

渣定放

渣啦
都係廿萬姐，又唔會無哂

趁依家平溝多幾手平貨
實上120

無錢了

啱,每跌一蚊就入返十手溝貨

訓左冇睇，穿過兩位數?

繼續打暈自己先

有份參與100蚊排隊揮手區

巴打呢個咩app?

呢個富途

親身去逐個問同數

事實係無人係大戶 根本無影響力個個都9up當祕及

事實係大家都坐緊

誰輕輕叫喚我

有錢都玩其他新股啦 重高追

我都係咁話
All in 抽易鑫好過

會重上120

大莊家都未開始入貨

沽左D閱文去捕雷蛇上市

咩app黎架

富途

怕咩 ，就算跌到70都仲有錢賺啦如果ipo既話

日供股票🤘🏻

可惜呢度九成高追傻散

閱文集團（0772）首日掛牌就變身「紅底股」，來到上市第三日，今日股價雖有跌幅，但閱文已獲國際主要指數公司富時羅素（FTSE Russel）納入旗下多項指數，將於下周三（15日）開市前生效。

會點？

會點？爆升囉 好似2382入恆指咁

話唔定下星期重新定義高位

利申傻鳩

陣間上到12幾回返12頭咪話free fall

103同105都有入，唔洗多謝 ，純粹睇好呢隻野收息

唸住食息竟然會103蚊買

想唔多謝你都唔得

新浪[股评]港股讯 据香港经济日报报道，富时指数迅即纳入阅文进包括富时中国在内5项指数，MSCI下周一公布例行半年检讨结果，有机提前纳入阅文。阅文市值稍低于另一热爆新股众安，获国际指数垂青全因流通市值较高。

热爆新股阅文（00772）今日股价稍回，但下周初随时再有惊喜。市值近千亿元的阅文，凭重磅身形已获国际指数编制公司富时即时纳入多项指数系列，下周二收市后生效。

MSCI指数下周一半年检有机入围

市场注视另一国际指数公司MSCI，下周一公布的半年例行指数检讨，会否一并将阅文提前纳入指数。

富时指数于本周三阅文挂牌首日收市后公布，决定循“迅速纳入”（fast entry）途径将阅文纳入富时中国指数，全球指数及全球大型股指数等5项指数，下周三（15/11）开市前生效。

入富时指数买盘下周二尾市反映

换言之，中港地区以至全球追踪富时指数的交易所买卖基金（ETF），将于下周二收市前调整投资组合，不排除为阅文股价提供升市新催化剂。

阅文所以获指数公司即时纳入旗下主要指数，主要由于招股上市未有引入设禁售期的基石投资者，国际配售及公开发售的1.51亿新股可获全数计入为流通市值，现值150多亿元。

众安市值更大H股比例低未“够秤”

阅文今早约报103元，现价计市值约940亿元；相对之下，早前强势上市的三马概念股众安（06060）现值更大，现达1100亿元以上，但上市至今逾一个月仍未被纳入国际主要指数。

虽然众安总市值逾千亿元，但由于众安大部分股份是不流通的内资股，单计在港上市的ħ股的市值，现市值仅350多亿元，由ħ市值偏低，令众安暂未获主要指数垂青。

而家成二百倍pe 食息
今年盈利增長無四倍都收得皮

點解你覺得一間啱啱開始賺錢既公司會派dividend

新興的科技股等收息

等星期一季檢

話說 772會唔會出 第三季成績表？

700都好似15號出成績表

2日後再見

100蚊呢個位真係企得好硬
個個都等住收

上面咪有個480手

洗黑錢

好彩星期四嗰日109走晒貨

威

一陣又比條柒頭貼金條話你做神

正如之前6060
好多連子叻仔70蚊走晒
之後食花生

利申：6060等到89蚊先走

時間好難過 兩日都無得叫春

好想叫下

好想大大聲瘋狂討論果一兩毫子上落

SH到120先走

星期一
AO. 99
中午95
收市90

我65走 叻唔叻先

仲有一手未走，我至叻

威條鐵咩，嗰幾手貨我唔係ipo價入，係星期三嗰日我108入 計返重要蝕手續費

下星期到底鑽石能量底vs鑽石能量頂邊個陣營會贏

打和super

巴打考慮以後即日鮮閲文同大家一齊叫春 此刻無價

係100-110之間磨來磨去

打和啦 superrrrrrr

情景: 星期一開市100.1

持有一手嘅驚青友: molamolamola股joy呀！
105放左嘅淡友:準備free fall，90以上入果啲仆哂街
持有???手嘅大好友:怕什麼，我地有鑽石能量底，扣好安全帶120見啦各位

屌你

未開市已經ff到個畫面
好想快啲星期一瘋狂叫春

未開市先叫春

都可以玩下既

你地係咪遺忘左佢了？

準備叫春

有沒巴打100以上貨

會唔會 回落90幾 大家再溝嗎？

感覺呢隻回左90就唔會再破100
因為佢真係唔值100蚊
以目前呢個市值同盈利黎睇

得兩手104$ 輸極都係幾千捏

108走左，101入返

跌穿90兩日就斬唔手軟

hold多兩日再講

聽日一野隊穿90
諗起都開針

可以瘋狂叫春

急不及待到聽朝開市瘋狂叫春
各位一手驚青友，逃生門看守者，120乘客are u ready?

好友淡友乜都有

強豪到佢執粒為止

難分真與假

等睇聽日暴跌

106.8入左
好驚

跌穿99就好斬倉走人

傻仔, 仲FF有得升. 有錢麵都買雷蛇啦

貪婪的人們
準備接受審判吧

好好笑

有人 高位獲利離場

又要不停 入post 講做淡

都唔知係唔係想做淡 想收貨

唔知係唔係打手黎，發覺好多人好似好緊張咁

怕沒位手貨？

玩股票 最緊要有 良好心理質素

唔好因為身邊人講多幾句就驚 就離場

利申 97均價 6手 ，打算溝多幾手

仲有兩個鐘
閲文BB我黎啦
就算雷蛇上都唔會影響我對你嘅忠誠

今日 回返去90蚊

9點半一齊準時叫春

入

200$

250

手足安全帶扣好未

100 可溝了

佔領 閲文 正式啟動

不如講下間公司本身業務 值唔值投資好撚過啦 為左個盆菜投資真係多鳩餘

跌一仙喇
股joy呀

好友全面進場

請扣好安全帶

痴線post

冇可能上120

逃生門已關

準備好未

媽啊 佢地痴q左線jpg.

上呀

準備又磨黎磨去

睇下今日個能量底仲出唔出現先
可能D人走左去玩雷蛇了

in 772 we trust

賺左錢返黎倒貼閲文bb

IPO班人應該走得7788

準備瘋狂叫春

110$

接近0交易

有無人敢追雷蛇

不了

各位好友淡友埋位喇

能量底穿了

叫春啦各位

串左鑽石底

109 既走晒未

99

止蝕98$

穿，人踩人

股joy啊

走鬼呀！！

仆街喇 free fall

96

有無大好友俾啲支持黎

插曬水

走呀屌你老母!!!走呀!!!!!

安全帶扣得太實，u fall I fall

冇事既大户震倉姐

YES,震到 50 再掃, 等上110

走鬼呀 屌你老母

技術性調整，唔穿90無事

仆街喇

救命呀

扑暈自己先

100-90-80-70-60-ipo

巴打98走左未？

未

人踩人

瘋狂叫春大賽開始

個個去曬razer

不要怕，技術性調整

BINC 開始

100其實唔係支持位，90先係（暗盤價位）

笑撚死

雷蛇啲人咁快玩完？

今日低位聽日高位

到左90既時候
90其實唔係支持位，80先

鑽石底90 CONFIRMED

6060 有板你睇 重唔走

有無鍊金術師？幫幫手鍊返個鈦合金能量底喺96呀唔該

molamola，仆街啦今次

D人去晒玩RAZER

啲留言好睇過個市

好友呢

堅 free fall

razer 都破底

坐係度共同進退

第2隻6060

107入
走人算
玩返700好過

走得快好世界

100.4, 98, 96, 95

目標 55

俾返啲錢我丫

溝貨

95蚊止蝕

90之後就80啦 有少少想止賺離場

玩IPO 一定後頭果浸高位放, 隔一排低位再入

利申: 孔明

898
輸咗$0.4

股神大軍全部縮返入老母西冬眠

成班分析專家係度9up真係笑死我，又話有人掃貨，係某價位有人大手掃，睇呢d有撚用咩傻閪

投資牌都冇懶係有料到，專登入黎笑柒你地

有280定480手定股都可以打錯既果位巴打無事麻？

好左琴晩記得set 止蝕
後面人踩人

105都唔知仲揸唔揸好

人生總係咁唔如意

訓左無睇想問下今日上到120蚊未

雷蛇果邊已經玩完
睇下可唔可以上返少少走人

91入
105放左15手表示
低能仔 上星期已經叫左你地放
又唔聽

我會走

頭先上到120 , 呢度啲巴打放哂FAT FAT了

跟住就急回到95

利申: THE FLASH

雷蛇玩完仲有易鑫

決定睇埋佢上午咩情況先最多無賺無蝕離場算

走

特價時段入得啦

易金金金都仲有幾日

淡友佔盡上風
連登分析

55唔知走唔走好

走左

55真係咪撚睇果幾蚊啦

係時候入貨

高位入果d走晒未？

知足常樂

再訓就1.20蚊啦

Pe 2百幾仲好意思講上到120，d新手真係信左你地入真係輸9成身家都得

95以上逃生門現已開放，下晝跌破90蚊有排free fall

反彈左1蚊，呢個位可以走左先，趁D人未起身，唔係下午又人踩人

11點前好走
下就我驚你打柒自己

點解其他綠燈得佢紅燈
乖D啦好無

107 放左比人話傻鳩ge反笑一眾傻鳩

屌佢老母,hsbc入唔到,想走都走唔到

480巴打，無事丫麻？

on 9 非洲仔又出黎柒，股票唔啱你坃，過主啦

我95 -96.5 都溝左

炒雷sir 幾轉輸左四百 hahaha

巴打你黎喇
好掛住你

都係決定hold

所以你唔覺得呢D係震倉咩?
大戶口玩法一日要有番一次高位既,而家入,上番100放囉

無理由唔hold

好友返黎圍爐即刻好温暖

on 9 仔，有時間炒多幾轉啦 得772 一隻股咩

笑死

any way , 我會星期二收市前1 分鍾內沽清佢的

上星期我係咁叫大家入，星期五我賺完走哂啦，大家賺幾多呀

利申我鳩估應該到80蚊左右

106 strong hold

如不幸輸錢都會沽先

結果係鑽石能量頂win

巴打平均價幾多呀？

跟住玩易金金金呀?

雷蛇又唔好玩 唯有hold la

103決定唔睇住佢 放係度算 要跌就跌啦!!!

扑暈自己

用工作麻醉自己

個個都話新股捱不了
到底d好友好死晒去邊
好凍，求圍爐

105@1000留名

103 留名

班友神早沽哂啦

105放個陣俾人話傻仔
依家等八十蚊再入

翻版冇人理，唉。
依家應該好多人有貨唔 止蝕做鴕鳥 變長線投資，哈哈哈哈。

55 留名

笑死 單日升左9成仲想爆到幾多

88.1有6手
決定長揸等佢上返去

120-150

94.5

倒水咁倒

"小學未畢業"仲唔快d 伸個柒頭出黎比人binc?

94

依位巴打有遠見

跌到50蚊再溝佢

strong hold必勝

跌穿95

係囉可
問下有幾多巴打咁撚on9 比你fake 到入貨先

小畫家股神

止蝕左

正 hold 一世

Bin到體無完膚

停啦好嗎

105 以下要大手入貨
一定唔會跌
再問就貼金條同400k 股本

忠告，而家重唔放既巴打一陣再挫真係唔洗放，留比個孫啦

溝多幾手先
別人貪婪時

大戶放貨

都係仲有賺走左先

大家買, 低過105 就買

in 小學未畢業we trust

102 入

Strong hold 中文譯 喪哭

Same

別人恐懼 我掃貨

你依啲賤格淡友唔好係到唯恐天下不亂

閱友一定會升到上120蚊架

應該個孫出世嘅時間會到

55蚊上星期都唔走

笑死我 玩撚猿

人棄我取
目標價120

齊齊strong hold

入貨啦，有呢位巴打400k頂住

圍爐取暖

升返啦，怕乜

Mola mola 穿95

104

大膽宣布94蚊超能量鑽石底

欣宜個處穿閱文都唔會穿

一陣會反彈，最後逃生門，睇路呀

480手定股都打錯既巴打無事丫麻？
希望你真係得480股

睇人仆街最開心

你都cls 人地渣96000股唔撚得，關你撚事咩

95

95 最後逃生機會 最後一次反彈

啱呀

有成千萬輸都可以唔識買股票架

strong hold

跌穿94就推上嚟binc

你都cls 人地問人下有冇事都唔得？

穿左咪變90蚊超超能量銀河鑽石底囉

依到咁多有錢巴打輸唔起咩

佢輸錢輸到shot撚左呀

87先有支持 暗盤買貨價

其實樓上班笑人撚有冇貨？

你地一百沽唔到

98 又沽唔到

96 又唔打把

94.5 實打晒把掛？

你地幾個沽晒就掂了

快D沽，一穿90 跌去pe 20 到，一手朱你成個月糧呀

等55掃貨

學下點計pe先

大家唔好咁緊張 閱文上市都係第3日 比d耐性la 我就唔信一隻新股玩一兩日就完

依隻撚樣股升市都妹下妹下咁不升反跌
跌市更加唔洗講

鑽石底都穿

104here

原來買左要即升，永遠唔會低過買入價至叫識買股票架

105.7入四手，95走曬
祝大家好運，短炒變長揸，升翻係你好彩。
未回到鄉下我驚個市就冧左。
到時60 70都唔係無可能。

cls 同你有親呀，問候

而家D小學雞指數真係太高

107買 94.7沽 豬咗5k

啱

駁唔到

一陣鬥長命叫個孫燒份股價單比我

你就知邊個笑到最後

唔色牙，pe? 睇肉呀

我問佢又關你撚事咩？你咁撚多事既？

愈低愈買呀各位
親，而家做特價，全國包郵

幫你update 左張圖
一張睇清楚

屌6060 67賣左就升到90
772唔賣就日日跌

d大戶根本睇住你黎食

你一手有賺150k咪有我一個月糧囉柒頭

利申ibank 狗

同我差不多 陰公

係你條on 9 出黎柒先，股價唔係升就跌，响到扮撚晒先知，你批死佢

你不如short amazon 啦

笑到最後喎，你地離場唔買賣先啦 on 9 仔

100.7 入 95.1 走

不過兩手...當交下學費算

溝

咁等佢升返上105,你咪可以也文也武囉
而家就乖乖地比人binc 啦柒頭皮

犀撚利，而家95蚊pe 2xx, 但穿90就pe20。
你小學畢畢未

ibank 被卒數狗麻，高唔高貴架， vp

咁你又吹得太勁
搞到我諗起地鐵扮心臟病瞓係地下個阿嬸

喂, 你由星期四柒到而家wor
點樣人地 on9出黎柒先呀

慘

ipo第一日放左

股票唔係升就係跌
一買就即升咩
低過105就買
隻股今日高收
唔洗驚

幾多我都唔會也文也武

也文也武正on 9

我一路講係炒股操作，你乜背景我唔理，ibank狗又好, 乞兒又好
你根本唔係炒股既trader，唔識又要扮識講走勢，on 9

比返d錢我

通常我買完邊隻果刻就會慢慢跌
105果時已經陰d陰d，依家

exponential 計法

利申: 唔識

我唔直接答你, 用圖答你咩叫唔識又要扮識講走勢

點會呀, 有400k 賺1千蚊既巴打話105 鐵底咁架
人地又識睇走勢, 又識技術分析
仲有3條金條做backup

係呀，跌撚到去pe 3都得喇，快撚D沽啦，打把保本啦，坐貨輸價好提心吊膽架，好大壓力呀

其實係咩事
成隻癲雞係到發爛炸咁
如果升返都幾好笑

大佬 你買之前講聲好嗎

繼續兜

撚完狗, 返去做野先, 心情好返曬

約定你下午再撚

100~103果時有人叫要入貨好快d 好快升上120
跟住而家唔升 跌穿100 有人屌鳩條友囉
兩位大戰緊

6060 你唔賣都要捱到63成個星期先起飛

証明賺大錢真係要有耐性
買完留一頭半個月工先睇番就會多份糧

我就好得閒，唔知你幾碎，有時間 咁有訊心整D咁既on 9野

係唔係你平時生活比人屌得太多，要上網汁返D沙黎比自己威下？

唉 我記得我果陣都係6十幾走

On9到傻

碎你老母咩碎，做汁男呀你？字都唔撚識

你未打把咩，你唔係好撚勁104 buy back ? 剛剛94 daylow 你打把做出黎架

關你撚事咩，咪撚再回我D文啦，on 9 仔

如果跟你signal 105入,
真係碎到體無完膚了

而家先知出圖做short summary要訊心
去痾個屎都出到圖啦ching

啦啦啦, 而家就擺明係撚你狗
唔係執沙

有無認真討論既人係度。。。

又係一個平時比人屌成地底泥係on 9

而家幾好，我一路屌，一路升返去 96.20 now

好似重來都無

係呀 104 strong hold
留返黎慢慢等
不過就唔會咁仆街叫人入黎慢慢坐囉

只要呢兩年keep到佢之前既增長，就justify到佢個市值

火箭入緊油

百幾蚊果時又火箭，依家又火箭

升一升咪又係跌

因偵察到此頁未有撚狗圖
自動回覆以作警世
買賣投資可升可跌
切勿枉信連登鳩虫

最後逃生門

你要認真，你會知佢出年預左net profit 幾多 估值係乜

點解現價高到pk，樓上班on 9 神人 如非洲乞兒話自己一開90蚊都捉屎食

話自己沽左就話pe 2k 買係on 9

你屌九佢地，叫佢地打把，D弱者走撚晒，股價自然好

屌 我呢d新手散戶又係
雖然兩隻都係ipo
6060 首日無賣 幾日升返上70賣左就即刻起飛升到過百
772 105 無賣 跌撚到龜縮94·6 就賣撚左
真係行出黎柒 求屌醒

幾頁都係到互屌

似小童搖搖板咁
利申：有貨

你ipo有賺就算啦 唔好咁貪啦

玩左咁多年蝕左成十皮野

次次賣左就升

罵戰post

on 9 仔，我D金，係由2003年買的，我買到2008年12月就停左，一共買左150安士到喇，我仲有幾十安士金幣，駛唔駛一陣影相比你黎証明？

叫春post變罵戰post

95已入

幾十版廢話
精人病就咪炒股去睇醫生啦

長揸無死

已經唔係好友淡友post

都唔係升左好多姐

屌9你既人平時就係地底泥？你好猛wo

成班on99
6060 IPO 94蚊放左
772 IPO 105放埋

而家市場係炒情緒，唔係炒實業，個個話772係另一隻騰訊 真係笑而不語，眾安已經話左比你地聽，市場係會比一個公司嘅價值公道嘅價値，772業務咁單一，真係除非有好大搞作整個藍海出黎，如果唔係772而家嘅價值都係被高估 (7x-80就叫合理啦，眾安就係例子)

利申 新手一名

而家我買黎一隻由 1.50開始，我買到去 3.10都停左，如果會升過十蚊，我貼返黎比你跟，ok?

Ching ho ball

巴打唔好咁灰
我仲衰過你，買乜輸乜
買完果刻隻股會好配合咁即刻跌
除左一開始新手運贏六千幾之後，
倒輸到依家差唔多兩皮
雖然同大家比下下幾百手當然無咩好比
有錢賺已經算好好

開車啦96.4

清放左未？
俾啲温暖我

坐穩啦

我年幾前新手唔識買股咁岩股災 輸左皮幾個隻股 而家仲揸緊

pe 幾時2k
又黎鳩up

未 我均價88.15$最多無賺蝕離場

雷蛇玩完
資金回流772

有沒on9. 95離場？

呢15分鐘好多買盤狂掃wo

本身掛左95.3$不過諗左陣都係揸到騰訊出業績先算

先練好自己個心先

唔好比渣貨影響自己判斷

大壓力係hard mode

估值都係識下

772 估值個個知道超貴，渣，要有心理準備

星期二收市入指數 因冇收市ao, 最尾果二分鐘應有好價，可以食左佢先

咩股黎
如果係我應該咁上下就快快下就放左，
新手計你都幾有耐性
Hold到依家一係你多資金買其他

你d 金幾時買關我撚事咩
証明完又點, 改變唔到你叫人105 入貨既事實

你想加埋d 金幣上去?

我都有

105,入果班
屎都無得食啦

碎你老母

屌你，你係唔係撚做ibank 架，上年呀，on 9

你唔係scan 晒 招股書咩，垃撚圾

我106入，睇唔到有咩理由仲可以坐，入左博佢升，短炒，唔升，大跌要走，其實係賭錢黎

要大升可能都要等佢下一次出業績
而家可能都係100附近走來走去
唔急既咪HOLD下,唔想等就可能100附近走左先

100樓上太多蟹貨 睇怕都好難上返100蚊